覺唔覺得體重過150磅既女性全部都一樣樣

全部都係肥閪 邊有分別
可愛啲 白啲 大波啲又點
都係一個肥閪

唔明肥閪咩心態

肥又唔減 浪費地球資源

一樣會偷食肉，一樣話人妒忌佢

有無人同意？

全部肥閪都偷食肉

點解秋官會揀肥肥？
係咩心態

肥婆落街行左二百米就話攰
返到屋企就周圍講 今日真係好攰呀
做左好耐運動呀

啲肥閪全部都好似一個波咁

肥閪只係一團有生命既肉